港鐵將不停炮台山站

北角手足小心